叫班大媽去獅子山公園跳舞喇

越多人越好
帶到上深圳
樓市崩盤不遠矣

登革熱會人傳人

不會 但源頭可以擴散